發唔發覺「銀聯」呢兩個字好難講得大聲？

頭先喺百佳埋單，同咗個收銀姐姐講咗聲「銀聯，跟住用Apple Pay 嘟極部機都冇反應，之後同佢講多次「銀聯」，佢先聽到幫我set翻，仲屌我話用銀聯嘅話要講聲先。
之前都試過唔少次講完收銀都聽唔到

用visa 同Master. card

唔覺

講開普通話
現暖

老鐵牛B，666🤟🏻🤟🏻🤟🏻

好柒

死毒撚點敢大聲

Skr

銀聯！！！

你痴線架？唔可以講呢兩個字架

On9